鄭錦滿 仲會每天通渠到天光嗎

鄭錦滿 仲會每天通渠到天光嗎
陳云根 沒法當選也許很勞氣吧
云根哥你願每天問 最後也明白票選時得不到票
黃洋哥去代我為你選

賺幾多 根本不會講 周轉不來 如陳秀慧
亦因愛你沒法當選 才離開這政黨
鄭松哥 能不再為你痴纏 明白改不變
永續離開很遠 就算花光心機打每一個泛民
最後誰又會可憐
四眼哥 連思覺像也失調
無辦法接受現實 自製勇武能延續議席
熱狗公民還仍言猶在耳 已分不清楚你位置

王頴思 根本不去選 只靠一人 名黃兆健
更多更詳盡的歌詞 在魔鏡歌詞網
黃洋哥 譚德志為你痴纏 明白改不變
你亦離開人力 就算花光心機守每一個諾言
最後誰又會可憐
陳云根 連思覺像也失調
還是我太犯賤 或是我太介意 永續香港
百區選票落敗徒然又試
始終得不到這位置

留低即使很多的粉絲 如今已做錯 記下了只有熱狗
太心痛建制的一手包辦令熱犬落選
彌補如何還是太遲
若然港 如果有日說死期
我這身熱血 也用來交給你
仍收起曾同渡過每一齣戲飛(棟篤笑飛)
而這票尾 還應否捨棄

賓哥文宣做得幾好

睇到topic已經估到係呢首...

好撚正
推到有人唱

熱血公民可以代表我

賺幾多 根本不會講 周轉不來 如陳秀慧
亦因愛你沒法當選 才離開這政黨
鄭松哥 能不再為你痴纏 明白改不變
永續離開很遠 就算花光心機打每一個泛民
最後誰又會可憐

郭富城嘅弱？

唔難估啦 勁多人有呢個病

係咪思覺失調

王頴思 根本不去選 只靠一人 名黃兆健

牙滿

勁啱音

今日係啱音日

賓改咗幾耐

點解會多咗咁多句啱音

推

3分几钟

睇到喊左

TGIF

點解唔出埋中國字版本？睇唔明

更多更詳盡的歌詞 在魔鏡歌詞網 呢句好屈

內地人撚識鄭錦滿(四眼哥哥)咩

徇眾要求 呢句特登加入去

呢個po上唔到熱門 香港人唔配有民主

donald

今次改得幾好 波台BLACKJACK

更多更詳盡的歌詞 在魔鏡歌詞網

唱到

樓主首首改哂全首 洗唔洗咁痴線 改一段咪算

鄭錦滿
像龍捲風吹過
怎可對抗這吸引

份糧包

※ ？

咪咁多要求

滿哥下星期二生日

就算港獨實在太愚笨
到底一刻永績是緣份
熱血公民 餘震是浸没痛苦中一絲興奮

熱血公民 可以代表我 可以為我永續基本法
假使可以 五區當選
錦滿會打交 松泰負責投下反對票
這樣議事很足夠

這樣議事很足夠 呢句屈到 浪奔浪流level

健哥咪日日講

賓哥

又幾好笑

今次泰博落左order要sell埋健哥

幫我同牙秦講最緊要出咗糧先

你有區議員份糧仲咁貪

賓哥上撚咗電

佢食咗佩佩肉

更多更詳盡的歌詞 在魔鏡歌詞網

咪反

鬼才賓

賓爺冇返教會？

有聲

樓主每日都有進步
好可怕

泰博你勁耐冇擺街站

假以時日可以挑戰輓歌之聲填詞界一哥地位

樓豬係熱狗?
BTW咩歌

大家都流中國人既血

熱血公民思覺失調

郭富城既弱？

呢度勁多熱血粉

出糧未

Intern不嬲冇糧出
唔收你學費仲想出糧？

有笑死朕任睇

咪提TL啦，賓哥仲嬲緊佢

佢員工黎，收左錢。

渠王鄭錦滿